門外漢升級耳機問

諗緊整cm好定買non cm
想隔音好
要iphone推到
聽開cantonpop
筆直 4000內 求介紹